呢個男人係咪可以屌打9成亞洲男

191cm
土耳其出生
接近完美身材
full time top twitch streamer
每日打機賺錢
千億富豪
完全係alpha male既代表
d鬼妹點會揀我地

個鼻太大‎

其實唔難

佢隻狗應該都可以打得死你

AZAN

唔岩timezone乜點睇
睇吓youtube clip算

一半都難

191仲要大隻已經贏
仲要中上樣
仲要歐洲人種

仲要最緊要 有錢
佢屌打99%都唔過分啦

係幾好樣既不過唔鍾意睇佢

完美男人九成基

真係高端人種

係幾型

土耳其係唯一扣分位

唔識中文

可能佢會揀樓主呢 抱住你瘋狂抽插 無限中出屎眼

姐係下面大笨象

d人話佢好耐冇拍過拖

我係女一定比佢抽插

機會來了

男都可以架

條撚太細